我想問環保署summer internship interview會問d咩

有冇人做過？可唔可以分享下？

Interview 都冇

你幾時apply?經邊到報？

問你係咪環保撚

唔係

Then no

Hku 3月尾

讀邊科？ 有冇同學收到啊？

上網頁/經學校都得

人有我冇

好似已經deadline咗

陸續出緊email 仲有機

問下你食壽司點樣落豉油

有咩好物資代替波波池

唔想用行電鐘可以用乜

想問你地着咩衫去in

Ching你去in左？
有冇咩要注意🙏🏻🙏🏻

應該都係普通suit啦

帶支不銹鋼飲管去先啦